當警方未見過咩叫做「暴動」

你哋全部都係「暴徒」

當我哋佔中「暴動」嘅時候，其他國家嘅「示威者」是咁的。

而我哋係好「合理」地被警方使用「最低殺傷力」嘅武力黎鎮壓。

手無寸鐵，面對超過150個催淚彈、橡膠彈同布袋彈。
盧偉聰真係一個好有國際視野嘅人。

而盧偉聰獲中國政府提名，競逐聯合國駐維也納辦公室總幹事兼聯合國毒品和犯罪問題辦公室執行主任。

盧偉聰面對記者嘅表現係極度不誠實，同包庇前線警員暴行。

跟強国, 強国人咋
你以為佢係香港人?

我哋係要請佢返強國

蘆葦蔥話市民個武力水平同佢國暴動人士等同

睇完段片, 香港人同真正暴動仲有好大一段距離
而香港就係一班人企係到被人暴力清場囉
盧偉聰食屎啦
講到自己幾咁正義
以權力打壓請命嘅市民
呢幾日仲不停搜補所謂嘅暴徒

仲要係被指控「暴動罪」。
我哋絕對要要求全部示威人士都無罪釋放。

俾人提名果個唔係曾偉雄咩

Sorry，聽返黎嘅內容冇做足research。
好對唔住各位。

佢地本身係拎正牌暴動

佢哋暴動係因為唔受控，只係有處長包庇。
正牌黑社會就真！

殺人政權，政權殺人，退無可退！

我淨係見到黑警暴動囉

「合理鎮壓」「暴徒」

燃燒彈都未撚出
暴動？

未見過咩叫克制

香港果d係幼稚園咋喎

痴撚線
咩政權黎
唔理3721告鳩左你暴動先
等你工又無得番，錢又無，又要眾籌，無罪釋放都從此有心理病

嘩, d警察唔郁架

比人打都唔還手

強烈要求警方解釋點為之暴動

中國人最叻就係附加之罪何患無辭
真係根性黎

附->欲

d廢中廢老成日話外國警察點點點
比呢d片佢地睇就知咩叫暴動喇
我地火花都冇粒都叫暴動

人地D警察咪EQ高囉...
香港果D,拎支水都打9你

咁同人大釋法dq有乜撚分別

d人和平示威，點知番左屋企頭先個event比人話係暴動，咁原本係老遠完全無參與個d可能都唔知發生咩事，無人講過係暴動叫佢地立即離開

份糧唔包埋，任你eq低就打人，又好似受保護動物咁，完全唔會有危險性，咁點解要咁高人工

威權統治就想香港人屈服
痴心妄想
最多同你攬炒

人地警察真係守
唔會沖出去打人

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

Fact check：提名係前一哥 曾偉雄

咪係囉

真係對唔住，我柒咗。

根本警察就應該係咁
差佬搞咁多嘢都係要守立法會之嘛
示威者衝入去所以第一波趕返出嚟我覺得好合理
衝嘅人都有晒心理準備要食催淚彈
但啲差佬見人就打殺到出太古廣場就過晒火
成個場面就係警察衝擊示威者
俾人嗌黑警唔係無原因

本身就係差佬3點幾衝擊先嘅
冇啦啦啲速狗小隊係咁突擊啲鐵馬
明明大家係自衛+保護身邊嘅人

佢以為宣佈左暴動就可以告得入暴動罪

一個差佬都無死叫暴動？

777聲稱顏色革命，如果真係外國介入，777派多幾倍恐怖份子都唔夠死。

嗱我就真係覺得外國啲防暴警察好慘
出面就人打警察，啲外國窮人冇性
呢到就警察打人，完全符合癲狗格

法國示威參與嘅主要係中產，一樣勇。
香港人由中產到基層都好斯文

算係咁啦，香港啲「暴徒」最暴力嘅時候之一。
但係又傷唔到啲狗。

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

如果咁玩 d狗會用真槍.....

而家呢 d 叫暴動？
咁以前同胞勿近個 d 咪要定為內戰

香港連地盤佬都斯文過啲鬼佬，
香港差佬見到樽水都感到生命受到威脅、失驚無神就覺得有人搞佢背脊。
點比...
係嘅，患有狂犬病係會驚水嘅。

建議各位唔玩火都參考下人地外國
速龍得幾隻驚閪 禁佢老母嚟打啦

係外國，你幾條友落單走左出黎俾人拉番去打死左喇

淨係拎啲野掟你？

香港市民連香港警察都傷唔到就被指控「暴動」、「暴徒」，咁外國啲暴動咪等同毀滅國家？

啲差佬廢阿嘛
仆街掟水樽都要出tear gas

班警犬究竟識唔識政治中立
唔政治中立會好危險

如果條例過左，香港可能會變成咁

香港人做唔到呢d level
所以咪輸囉

香港警察必遭審判
包括其妻兒父母

其實都幾肯定港共政府繼續強硬賣港，遲早示威行動都變成咁，始終人係跟歷史、經驗進步， 特別香港係革命之地。

所以一直唔明中共點解唔等足50年，慢慢蠶食香港。

都係個句 香港警察最幸福 書讀唔多又讀唔好 一出黎就有兩皮 仲高三大fg中位數 遇到少少反抗就叫暴動 人地法國希臘個啲比人打撚到仆街玩埋汽油彈都冇你咁撚多聲氣

人地個啲真係有生命危險都仲係開緊橡膠 你係煲底守都射橡膠又剩咁 啲人衝左入去立會的話咪比你開槍屠殺？

人地頭盔全部有號碼

cls掟手榴彈

人地警察面對molotov都未有資格開槍
香港警犬有咩合理理由話子彈係最低武力
仲要打頭 圍毆 打記者
推撚到國際制裁

呢啲警察見到咁樣比人打你睇到都會同佢擔心下

如果呢班係港警狗 我只話 打狗怎能少了我

外國啲警察真係面臨巨大生命危險

如果前排示威者用津路水炮
警察會唔會出水車

張圖咁key 圖feel 嘅，有無source fact check?

真心一問點解外國d警察唔還手 係有咩指引定點 唔係好明 點解香港果d可以直接攻擊群眾

屌你老味睇蘋果啦

問個source 都要屌我老味?

共產黨當年點解可以一下扭轉局勢？其中一個戰術就係臥底，當時大量臥底進入國民黨，呢啲人各自做野，互不知對方都係紅底，係重要時候就各自發放混亂消息、帶風向，最終搞亂國民黨內部，佢地打遊擊戰先有得嬴。去到六七爆動，工會聯啲人都係打響第一槍／掟野過去，成班工人衝個陣佢地就唔見左人，呢個故事話比我地聽，共產黨係會派好多臥底入敵方勢力度引起搔亂、挑起事端，我本人相信泛民當中就係有啲敢嘅臥底，尤其啲講就好大聲，但成日幫倒忙個啲。

返到黎今日，我相信反送中嘅呢大班人當中亦有呢啲臥底，大家要小心，要清楚地了解我地要咩、需要點樣做、做左可唔可幫我地得到想要嘅野
1.我地要咩
撤回修例，呢個係首要目標，個日可以有103萬人出黎就只因送中條例，其他咩林鄭下台都係後話，因為邊個做特首都係聽上面話（中共，甚或只係中聯辦）。
2.需要點樣做
需知道香港地市民係無槍，帶把折刀出街都好易有麻煩，但警察可以開槍，今時今時甚至不合法開槍都未必有事，即係話香港市民係無硬戰嘅能力。敢可以點做？靠外國？美國話知你，只想羅尾彩。歐洲國家？遠水救唔到近火。其他就更加唔使林。香港人只能自救，要靠自己人，靠人群力量。唔好睇小香港人本身帶到嘅效果，香港呢個小地方不論大陸人定洋人都一路睇緊。古今中外，所有政權都係靠大多數人同意黎企穩，那怕係極權，佢地只通過不同手段令看似所有人同意佢，香港亦一樣，上次一百萬人遊行已經驚動世界，包括中共，所以林鄭先加速硬推，可見人人遊行，威力巨大。遊行係最正統王道嘅手段去同政府表達民眾意見，直接話比政權聽佢地嘅基礎已經動搖緊，好似打機敢，人多就係重擊，人少就係輕擊，我地依家叫係打緊（細）boss，唔好妄想一下重擊就可以完game過關，一定係打好多下先打得低隻怪，過百萬人遊行嘅重擊未必每次做到，但就算係得二三十萬人遊行輕擊，都可以磨死隻boss，所以遊行點都有用，唔好再信人話「遊行完全無用」、「個次103萬人遊行都無用啦」，講呢啲野嘅人一係心水唔清，一係就別有用意。可以睇埋小弟另一篇。
連續既大型和理非遊行

送中條例第一時間係影響到香港嘅經濟，跟住先係政治方面。啲有腦嘅中年or有錢佬其實仲驚過你，香港經濟大跌，佢地身家即時跟住跌，但混食係香港人核心價值，佢地先無走到最前線，12／9阻街啲車好多都唔平。好似我上樣文敢講，連續既大型和理非遊行，仲要星期日，佢地參與嘅成本唔大，好大機會都會出黎。係今次嘅context，容我只將香港市民大約分作三種，盲共、沉默和理非、勇武，當中和理非人數最多，啲有腦嘅中年同有錢佬都係和理非，爭取到佢地出黎尤如有勁裝打怪，所以應以和平遊行為重。

3.做左可唔可幫我地得到想要嘅野
勇武其實唔係「正道」，好似食毒藥加buff敢。小成功嘅例子就係尋日12／6，勇武派起碼阻止左二讀，但實際會勇武嘅始終係少數人，太過激進（擲磚、雞尾酒、要殺警之類）除左比位政府妖魔化你地，插你暴力，強行合理化警察做嘅野之外，最大鑊係引起和理非反感，那怕係本身會出黎嘅都會林：同啲勇武一齊出，臨尾實好大鑊，搞到自己唔安全，都係林林先。無左呢大班和理非支持，所有勇武活動就無左群眾給予嘅合理性，而且本身又點都打唔嬴警察，最終變成極少數暴力分子，令政府出師有名收你皮。被政府轉移視聽，又無左班會落力阻止嘅人，政府好易硬推到。純勇武、排斥和理非遊行只會對反送中無益。連續既大型和理非遊行，林鄭政府除左面對公眾壓力（睇埋另一篇文），仲要應對大陸比嘅壓力，現代信息流通速度快，長期遊行大陸人好難唔知，中共會好擔心有人會借勢搞事，因為大陸都唔少人憎習總，習總一定會叫林鄭盡快平息事件，結果就可能係推唔到又要即刻完左件事，唯有撤回。

總結，勇武必須留返開會日先做大件事（係推警察防線，阻止開會，唔係為傷害警察），平時最多小搞，掟下膠樽雜物吸引注意力，警察一上就要散，保留體力，消耗警察體力同精神(佢地要成日stand by，又無假放)。要和理非遊行為主，勇武衝擊為輔。正如我上面講，猛禁激進勇武，只會對反送中無益，個啲成日叫人唔好遊行，只要激進勇武，叫人擲磚、雞尾酒、要殺警個啲有可能係臥底，去到現場都係開個頭，等我地同警察打，跟住就退後消失，事後抹黑示威者暴力。所以大家一定要冷靜（我知好難），唔好比人煽動，做真係有貢獻嘅事。

準備防具
和理非遊行示威
養足精神
隨時應付突發情況

要勇武，真心唔好過夜，實輸。人少更要行軍如水，人進我退，人退我進，人開大技，我地散水，停太耐就會變死水。我地無咩兵力，唔好消耗實力，當年毛澤東都係用呢招。

香港市民愧對暴徒二字

Fire in the hole.

因為外國好多只係示威未係暴動，警察要做嘅野係防止你發癲，香港警察係自己發癲。 除非用到汽油彈燒車搶鋪，一般好少會拎棍追住你打，對上一次見到就烏克蘭果次，同香港班狗係一樣往死裡打。

所以成日見到外國班警察/鎮暴係企定任屌任掟或者拎盾邊擋邊走。

有片

跟指示做 上頭叫攻擊你就可以狂打啦
但黑警再加埋自己情緒落去咪癲撚左

無錯，所以唔可以從港共政府角度去睇。西方國家示威騷亂都有好多考慮因素，萬一你還拖暴力對待平民，個反彈會有幾大? 延伸到政治層面係咪政府或者其他部門管治能力有問題等等。 好明顯香港無呢d考慮，所以縱容到堆狗搏晒命咁打，根本無責任可言。

真心唔明點解班警察仲可以亂拉人

香港啲死差佬成日話無槍開手痕腳痕
我就贊成送佢地去墨西哥exchange同啲毒梟互射大戰三百個回合啦
不過佢地有guts先算啦，狗屎垃圾一大堆，打啲手無串鐵就叻，叫佢地打墨西哥毒梟day one唔死咪算執番身彩囉

人地知道還拖 件事就搞愈大
唔還拖 成件事風向又係番佢地到

學五毛如果論
如果班外國示威者係香港示威，d狗死哂啦，香港d狗弱不禁風

佢係咪想迫到大家發動真既暴動

傳送門 入去自己搵
請將呢張相send比全球記者

同個German professor傾計 佢地喺到講香港呢種根本都唔係暴動 叫班警睇下美國 歐洲個啲先再講嘢 根本就係用過大武力

我都以為key上去屌你原來真嘅

push

但倒返轉睇，我都未見過咁多人咁容易比人打走，完全無咩反抗，外國起碼見到燒車打爛野打汽油彈，香港遊行真係。。

當咁多人係自發性 都冇team leader
又冇策略

如果班大人肯出嚟就真係暴動了

點解人地外國防暴裝備同班狗一樣level
但班狗咁輕縮
人地外國都唔會縮

屋企有小朋友，每日都好似有示威者咁

小朋友係屋企扭計就話佢曳，唔乖
佢做錯某 D 野，D 老豆老母就恐嚇小朋友話要唔要佢、打死佢

其實係唔撚敢衝出去打
樓主第一條片
有個警察衝出去打左兩棍即刻比人拉返返黎

因為真係會死架

淨係見到水樽 傘 頭盔
不過真心唔好掟頭盔
掟完搵咩保護個頭

Push

問吓工聯會咪知囉
六七暴動周地土製菠蘿
有對小姊弟被炸死
林彬被活活燒死

屌你 情況完全調返轉

一直都話係香港人民風唔夠強悍所致，如果我地識得打班狗既佢地點可能惡到咁

諗起可以用枝打狗棒打狗
我真係好興奮

人地國家出晒汽油彈警察都冇開槍

真係要推上聯合國

香港原來係咁樣

暴動極都係依張圖，人唔笑狗都吠喇，相反班狗啲暴力行為就日日都有新圖咁陣，對比之下邊邊係暴徒大家心照喇，唔洗再攞同一張圖出黎屈人喇，要鬥貼所謂暴徒行為你輸撚緊呀

坐係度都打啦

你岩 趕盡殺絕

六七暴動佢地未出世 少見大場面

暴力行動會升得好快
當你咩都未做就暴動
放火打狗都係暴動
點解唔去到盡
6月8號警署粒燃燒彈
都帶唔到去9號

政府再做多d小動作 必定後悔

未做都俾人話暴動 咁之後啲狗真係要小心啲

依家真係全世界圍屌

要表揚一下

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

直情克制到有市民幫手隔一隔唔好打警察

就算有差佬死都未必叫暴動啦
人地暴動係有大量 趁火打劫搶掠嘅情況出現
香港呢

相機係大殺傷力武器，佢生命受到威脅

哥倫比亞都得

暴動就緊係要請教工聯會啦
人地係專業架
問下楊光1967年點做先可以勳章

盾都冇企係度郁都唔郁， cls
d 警察好似香港市民咁

係香港見到南亞都驚啦

真係當自己皇帝
全世界都睇緊
美國就真係監視住你

小弟住左一年烏克蘭，烏克蘭果次差佬還拖出棍扑，係烏克蘭標準黎計係好撚普通，絕對唔算往死裡打，落club開拖都激過佢d差佬，酒吧好多人有刀。普通拳頭交唔死人唔出架生，報警係唔受理。但香港警察打示威者就真係強弱懸殊㩒撚著打。

班狗未見過大蛇痾尿

屌佢老味推隻教畜上熱門!
[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

真係有呀，班黑警死撚唒啦咁廢

咪撚on9 美國警察咁射示威者賠左成億
香港政府會唔會賠番成億俾人呀？？胡椒噴霧整到班人都要賠呀！

好多火攻

你估外國介入會多幾多高級gear

係外國個三萬大形犬大概幾年前消失晒

遲早有一日會真係進步到外國咁

D狗用得真槍既時候⋯狗狗全家都死了

各位香港警犬學下人地啦

4

發夢聽講啲狗未撚死過

啲狗驚閪咩

lm

推

香港protesters根本做到，只係無做
你d狗警真係以為full gear巴屎閉。
再屈我地暴動 真係暴動你睇你就後悔

認同呀，啲狗宜家仲要係受保護動物。

推下先

好撚暴力⋯⋯

67咪暴動囉